11月去東京近郊 住宿點安排好

打算同男友去6日近郊 6日市區
近郊就想去呢啲：
輕井澤
箱根
江之島
富士山河口湖
川越
越後湯澤

咁住宿應該點搞好
應該每日轉地方？定租airbnb?定租溫泉旅館？

想方便啲又唔好咁貴

日日搬酒店咁煩。唔住溫泉既話，即日來回啦

即日 攰到仆街喎
每日來回3個鐘車程

有冇巴絲有經驗

分幾次去
河口湖嘅airbnb都唔平

打算6日去哂喎
我岩岩睇過
呢啲地方一晚都要700
睇黎係係咪要辛苦啲
即日來回

去咁多地方 邊玩同睇得哂

係架 但因為budget有限
決定咗每日來回既話
咁只可以揀果日行程睇少啲野啦
唯有下次手頭鬆啲果陣再去過

江之島，川越住返東京市區就得啦

係wo 岩岩睇完原來好近
同埋唔算好多野睇

明知自已 budget 有限就好心咪貪心學人去咁多近郊地方啦，冇錢咁樣玩搵自已笨。

借個post黎搭單問
如果同屋企人富士山河口湖一日遊,跟local tour呢個行程好無?

富士山五合目(自由散步/50分鐘),河口湖(午餐/50分鐘),<搭乘空中纜車/8分鐘>,富士見台車站(從展望台觀賞360度美景/40分鐘*包含搭乘空中纜車的時間),御坂農園(季節水果吃到飽 / 30分),Chateau勝沼(葡萄酒試飲･購物/30分鐘)

預定07:50-18:20

定係有其他位更值得去

當用東京做據點：
越後湯澤 - 有新幹線，可以即日來回
川越 - 可以即日來回
江之島 - 個人覺得半日玩唔晒，但好多人都選擇即日來回
輕井澤、箱根、河口湖都唔建議即日，尤其箱根即日不如skip

另一方面輕井澤+越後湯澤同河口湖+箱根路程接近，可以串埋做兩個兩日一夜行程慳時間同車費
只要東京住同一間酒店，你check out可以寄行李係酒店，輕裝出發
例如東京->越後湯澤->輕井澤訓一晚->輕井澤->東京
河口湖可以安排浸一晚溫泉，當然亦可選擇箱根浸，但平均會比較貴(除左窮人恩物一の湯 )

如果東京要住airbnb，通常都無得寄存行李，要去車站租Locker，個人唔太prefer(除非你樓下就係主要車站)

浸溫泉其實就豐儉由人，例如芦ノ湖一の湯我上Jalan望下而家book都係每位7000yen，不連稅但包兩餐，其實唔貴得過番東京住。其實我覺得反而住東京先貴

河口湖點都要住返晚溫泉酒店，好正

川越同江之島都可以即日來回
箱根加河口湖預三日左右

D點岩玩就得，個人認為河口湖唔係賞花既話無乜邊個點係一定要去，天氣好邊度都靚，天氣唔好……

唔該晒

好啦 減走兩個啦

如果情侶都join 係咪好odd

好詳盡
輕井澤果個好有用 thanks

依家cut 左河口湖同川越喇

川越聽人講好悶

我見係睇古代建築同著下和服 覺得都可以skip